[銀髮族］真係好想同頭先搭枱嘅兩個銀髮爺爺講

頭先去食飯同兩個老人家搭枱
食食吓佢哋開始傾近排示威遊行
本來以為又要食緊飯都俾人鬧
點知佢哋......
爺爺A
爺爺B

: 宜家都唔理得你係咪警察㗎喇。。。唉當然最後兩邊都唔好有傷亡啦
: 其實又好難怪班後生，我哋都做過後生，但我哋後生嗰陣就算要捱都知幾時捱到頭呀，宜家啲後生點捱都買唔起樓，搵萬令兩萬蚊俾租都俾咗6 7000
: 係呀，搵一萬俾咗5 6000租。。。點生活呀
: 唉嗰個男仔殺咗個人就搞到咁大單嘢
: 話啲示威者打警察。。。但你諗吓喎 警察有全副裝備㗎喎。。。

頂我聽到已經感動到癡線
因為我住嗰區係公認嘅深藍
但竟然有老人家係明白我哋
我嗰吓真係好想開口同佢哋講多謝
但毒絲怕醜
多謝你哋呀可愛嘅爺爺

銀髮族❤️❤️

感動

我發現好多老人家依家都會話後生買樓
我諗係因為之前個篇長文！

推